東京港人line gp

過到來發現原來自己一個都幾悶
所以想開個gp睇下有無人得閒出來一齊食飯or睇下戲
想入放底line id就可以

1個過黎旅行幾日 無line同tg , 私下whatsapp可以?

樓主留學生？
利申：東京做緊正社員

月底去東京旅行，借個位請問依嫁咩天氣？諗緊洗唔洗厚䄛

今日得3-11
無濕凍似香港10-12,3度既凍

巴打我個grp 呢個星期有人搞睇櫻花，你留個tg比我我add你丫

@K1723

有打底唔洗厚䄛都可以好多地方都有暖氣

係呀

巴打係度留自己電話？

已加

都係download左個line, 已加

Gay group